「自比美斯散步踢波法」 普巴：無人可以教我怎樣踢波

法國中場保羅普巴被換出時遭主場的法國球迷柴台。不過，該名25歲球星表示，即使受到批評，他仍然不會改變自己的踢法及生活態度。

對於在球場上的表現屢受批評，普巴向《法國足球》表示：「我的踢法一向都是這樣。我以往取得錦標，亦是以這種踢法去贏。你不會批評美斯在球場上踱步。當他射入3球，你不會說：『噢，但他在場上踱步。』沒有人可以告訴我應該怎樣踢波。我有今時今日的地位，是因為我忠於自己。那是我的足球，就是如此簡單。人們有權喜歡或不喜歡。」

球場以外，普巴活躍於社交網站，並不時更換髮型，令人質疑他沒有專注於足球。他在紅魔作客曼城的打吡大戰以一頭藍色頭髮現身，就遭受曼聯名宿加利尼維利批評，「如果你夠聰明的話，你不會在事情進展並不順利時，故意引起關注，但普巴不是這種人。」

對於場外的批評，普巴指出：「我不是為了別人而活。每個人都有自己意見，我對此表示尊重。你有權去批評我，但我不會因此而改變。沒有人能夠得到全世界的歡心，因為沒有東西是完美的。如有人跟我說：『我不喜歡你。』我不會感冒犯，因為那是你的權利，你真的不用喜歡我。」

來源：
==========

普巴踢波唔洗你教！！！
唔講以為你講緊金球獎得獎感言 有無人話比我知大帝巴今年拎左幾多個冠軍

啲力架零舍多借口

睇到佢同山齊士踢波睇到想嘔血

成日走去持球嘅人身邊拎波踢 唔撚係走生位 扯啲空位岀黎

費夾遜唔要你真係冇撚錯

普巴今時今日嘅地位係咪即係全球最貴水貨

咁你下場入3球黎睇下咪唔話你囉